大家好鍾意查案，同唱歌接紙一樣，應該有排都唔駛勇武，岩晒和理非既人生

但係你呢班和理非左膠永遠都唔會追到我既和理非程度，我晨早已經溝女打機睇戲收租享受人生啦！我先係真正既和理非升級！

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

樓主係5毛 不推文

你講就係？

泛民左膠唔幫我推post既？我推和理非喎